個home page被luckysite騎劫點搞好？

Google過d方法都唔得
用software搞點知全部scan完要比錢先可以remove
有咩免費方法搞？

砍掉重練
我都係咁
洗完冇事了

試下Hao123

咁就要洗機好麻煩喎

依隻煩膠之前解決過
唔知兩隻撞埋會點

試下呢個software之前試過ok

del撚左個垃圾bitcomet

john linux 啦 ching

用adwcleaner搞掂左
連我chrome連record同my favorite 都del哂

巴打佢會整個假chorme 出黎
step one 係del左佢
之後del哂所有你唔知既軟件
然係改翻所有searcg engine 做google

好癲
我dl個新chrome對返之前條path
隻毒真係整過假chrome出黎

我頂
尋日用adwcleaner淸完，今日一開機又整過假chrome

用 linux

Diu 好彩睇真啲
佢個假chrome係under Eastness file

之前中過假chrome,用adwcleaner + malwarebytes 清理delete 所有話有問題的files,之後再用avast scan 多一次,以為整好啦！之後嗰幾日，個avast有時會彈出來話有條link block 咗(當時我不在電腦前面)，條link又唔知咩嚟，最後都係重裝最好！

我都遇同呢個問題
巴打重裝後佢仲有無返來

用malbarebyle暫時無問題

重裝之後冇事了！

我都重裝左

Google頭幾啲網都鬼鬼地

全部step by step叫你裝個軟件 其實又要俾錢買

無架，重裝啦
我覺得隻毒已經進化左，Google教學都幾年前

X2 後面先發現個假chrome 放喺個叫zoohair 嘅file

Uninstall左chrome之後裝唔返
開唔到個setup exe
有無人教下